有無人玩緊wolfenstein the new order??

好撚正

New order

wolfenstein 2 the new colossus先岩

睇緊the redbrad玩
啲畫面好靚
屌你砍頭果度

我卡左係手榴彈打水塔果度 搵唔到手榴彈

但我玩左陣就好想嘔 好暈

我睇片果度 好鐘意佢7-80年代美國風果個背景

但你都夠膽玩
有啲人天生係唔玩得FpS

好似係60年代?
改寫歷史，啲野復古得黎夠科幻
係好吸引

我平時玩 GTA DS3 果D都唔會暈 係呢隻暈 好想嘔

仲未有貨 好似話六點先有

唔係STEAM買架JA咩!?

Ps4 sosad

滄海遺珠，上集又係冇人玩

我有sub佢但有時真係頂唔住佢打機節奏好慢

暫時好似FALLOUT4好玩D

不過我都會繼續玩落去

sub過一排, 打機又唔係勁, 又悶, 唔明點解咁多人睇佢

故事好短

隻game 真係好鍾意 砍頭

兩隻game都唔同

I'm from Arizona

我記得之前果隻都係好好玩但係好撚短....

我仲未去到帝國大廈

好撚暈啊 明明己經較低返畫質 足60fps 都暈到想嘔

PC? 試下update GPU driver

慢得過達哥?

佢係果啲平平淡淡無乜驚喜
久唔久又有啲笑點嘅人
可能呢啲多人鍾意

真係無人玩？

安雅好勁
大住肚都上戰場

個仔係咪William嫁?

利申: 淨係睇人玩，可能miss左好多野

你可以睇返new order
大概中後段就中出咗安雅

用rpg同action fps比

睇左資料
好似係雙胞胎

但佢慢得黎又成日拎漏道具，好似發雞盲咁

今集好似突然完咗咁

我岩岩都完哂啦

臨尾殺左個八婆 飛哂d眼出黎 係幾大快人心

安雅真係好撚勁

有無玩之後果d支線？

未玩
爆完就停咗休息

今集完左後仲有得玩,可以留位做1-2個後續故事DLC然後2-3年後出埋第3集

gta ds都唔係第一身

第一次玩fps類既game？

btw 一二集故事係咪相連

唔知啊 總之我暈住打爆機

有相連

如果有個dlc係講亞洲戰場就正

緊接果隻,所以未玩1既真係建議玩左1先,玩埋old blood更好
時間線old blood->new order->new colossus

幾佩服巴打你
如果係我一定即停

都有玩l4d cs 果d都有玩

但呢隻我頭果半個鐘 玩玩下真係去左嘔 跟住第二日再挑戰

之後每日玩兩個鐘左右 分幾次玩

無理由幾舊水 買完返黎唔玩架嗎

呢隻game 我係為左 有3k黨係街果個畫面 先買 結果 果個畫面 太少啦

下集美國反攻應該會殺kkk